頭先係咪死左server?

成半個鐘上唔到LIHKG

係

嚇死

好彩冇事

瘋狂回覆失敗

差d以為收皮

上到 但成日回覆失敗

死左5個字

兩點到四點都上唔到
刪咗重裝先上得返

死ser個moment 好似困lift咁

以為早洩咁快打到嚟

可能人流瘋狂的誇張

以為方丈殺到